好不安 屋企道門好似俾嘢用手抓過咁

屌好撚不安 好似指甲痕咁

好明顯比空心圓柱體撞過

無事既 望下你後面

正常有鐵閘格住 點畫到

樓主你今次仆街啦
呢啲係朱都万都鵓。我木hsj㝡早丈厷戎jsjjw

我鐵閘個窿好細點整到

有隻青蛙

應該申唔到手入去

搵張白紙遮住佢，驚既話寫埋”呢到冇暗號“

驚撞鬼

我諗香港都冇咁易撞鬼啩，咁多人，問下屋企人有冇執啲咩騎呢野番屋企，冇就我諗唔會關鬼事，可能小朋友貪玩，可能係屋企人頂對門果陣整出嚟姐

用marker圈住佢
提一提個賊

不如影埋鐵閘向門果面睇下係咪鐵閘撞成咁
不過睇返D痕跡，似係比長遮督/鐵錘打過咁喎

出左去 晏小小

應該唔會係對面

請十個毒撚去你屋企衝陽氣

門口

係個底？

樓主......

唔明

唔好嚇我